有冇巴打玩開war game打牛屎佬？

d牛屎周圍走 好臭